---
layout: post
slug: regalos-de-navidad-para-jovenes-adolescentes
title: Regalos de navidad para jóvenes y adolescentes
date: 2021-12-01T15:24:32.269Z
image: /images/uploads/istockphoto-1291806701-612x612.jpg
author: faby
tags:
  - regalos
  - trucos
  - navidad
  - adolescencia
---
Dar regalos navideños a los más pequeños de la casa es una tarea muy fácil, pero cuando se trata de regalos para adolescentes puede convertirse en todo un reto.

**¿Qué se le puede regalar a un adolescente?** Es evidente que los juguetes ya no son atractivos para ellos. ¡Sí, te entiendo, lo ves como tu bebé, pero ya está grande y debes aceptarlo! Claro, a los jóvenes tampoco les gustan las cosas de adultos, ¡oh qué dilema!

Es necesario que le des un presente que sea útil, pero al mismo tiempo sea algo que tu hijo quiera. En esta entrada **te daré algunas ideas de [regalos para jóvenes y adolescentes](https://madrescabreadas.com/2020/11/26/ideas-regalos-jovenes/).**

## **Dispositivos electrónicos**

Los [dispositivos electrónico](https://es.wikipedia.org/wiki/Dispositivo_electrónico_inteligente)s sirven para muchas cosas. Por un lado, les será **útil en sus estudios y al mismo tiempo les ayudará a estar en contacto con sus amigos** y familiares. Esto sin considerar que son fuente de entretenimiento.

Puedes convertirte en el padre más cool si actualizas ese móvil que tiene.

[![](/images/uploads/apple-iphone-13-pro-max-1-tb-oro.jpg)](https://www.amazon.es/Apple-iPhone-Pro-MAX-TB/dp/B09G9CB143?ref_=ast_sto_dp&th=1&psc=1&madrescabread-21) (enlace afiliado)

[![](/images/uploads/boton-comprar-amazon-centrado-400x48.png)](https://www.amazon.es/Apple-iPhone-Pro-MAX-TB/dp/B09G9CB143?ref_=ast_sto_dp&th=1&psc=1&madrescabread-21) (enlace afiliado)

## **Belleza y cuidado personal**

Algunas jóvenes pueden acomplejarse por su aspecto físico. Quizás las manchas de sol, el acné, y otros problemas cutáneos hacen que esté un poco irritable.

Pues bien, puedes darle un **kit de productos de belleza, tales como cremas, exfoliantes, jabón para el rostro,** etc.

[![](/images/uploads/gloss-caja-de-bano-rosa.jpg)](https://www.amazon.es/Gloss-Bath-Oro-Rosa-Pack/dp/B01MSXNH9C/ref=sr_1_31?__mk_es_ES=ÅMÅŽÕÑ&keywords=kit%2Bde%2Bproductos%2Bde%2Bbelleza&qid=1636480191&qsid=259-8252965-5643646&sr=8-31&sres=B00HJ7FVLA%2CB08ZNLWN1Y%2CB07D49BNBY%2CB002C3CDAI%2CB08TWTQDCX%2CB07Z4FLC1H%2CB0919W4H2X%2CB08HJFN6V1%2CB077S4TX92%2CB08TBGY2TQ%2CB08SS824GG%2CB08HRM3PQS%2CB08B63BQX7%2CB08MMBMZW2%2CB07THW4QT6%2CB08X86QGRB%2CB00PIOOTLE%2CB08GQX7TD3%2CB07G6ZQZ1J%2CB017KK5T2G&th=1&madrescabread-21) (enlace afiliado)

[![](/images/uploads/boton-comprar-amazon-centrado-400x48.png)](https://www.amazon.es/Gloss-Bath-Oro-Rosa-Pack/dp/B01MSXNH9C/ref=sr_1_31?__mk_es_ES=ÅMÅŽÕÑ&keywords=kit%2Bde%2Bproductos%2Bde%2Bbelleza&qid=1636480191&qsid=259-8252965-5643646&sr=8-31&sres=B00HJ7FVLA%2CB08ZNLWN1Y%2CB07D49BNBY%2CB002C3CDAI%2CB08TWTQDCX%2CB07Z4FLC1H%2CB0919W4H2X%2CB08HJFN6V1%2CB077S4TX92%2CB08TBGY2TQ%2CB08SS824GG%2CB08HRM3PQS%2CB08B63BQX7%2CB08MMBMZW2%2CB07THW4QT6%2CB08X86QGRB%2CB00PIOOTLE%2CB08GQX7TD3%2CB07G6ZQZ1J%2CB017KK5T2G&th=1&madrescabread-21) (enlace afiliado)

## **Accesorios para el móvil**

Si el móvil de tu hijo es relativamente nuevo y está al día con la tecnología, entonces puedes regalarle accesorios para su Smartphone.

Puede tratarse de **pop sockets, fundas** que se adaptan a la personalidad de tu hijo, **luces para selfies,** etc. ¡No cabe duda que estará feliz!

[![](/images/uploads/kit-de-aparejo-de-video-para-smartphone.jpg)](https://www.amazon.es/SH-RuiDu-smartphone-teléfono-micrófono-grabación/dp/B098B2ZRX1/ref=sr_1_25?__mk_es_ES=ÅMÅŽÕÑ&crid=2LPF2LG63DXZX&keywords=kit+accesorios+smartphone&qid=1636480744&qsid=259-8252965-5643646&sprefix=kit+acces%2Caps%2C418&sr=8-25&sres=B099ZYBSWB%2CB099ZXD27F%2CB089K2SGS6%2CB09HCV9ZW4%2CB07QYKRR3B%2CB08DG6H28J%2CB098B2XP8C%2CB07KB52L8B%2CB08HJKGKGG%2CB08YP8M7V5%2CB08GWVXSMD%2CB08GLYMM4W%2CB084H2TL2N%2CB08DG73Q3G%2CB07RSPPQ18%2CB08HHD6S26%2CB07YF3HVBZ%2CB07Q5ZXBV3%2CB08J9N4T3V%2CB07YGZQ4H8&madrescabread-21) (enlace afiliado)

[![](/images/uploads/boton-comprar-amazon-centrado-400x48.png)](https://www.amazon.es/SH-RuiDu-smartphone-teléfono-micrófono-grabación/dp/B098B2ZRX1/ref=sr_1_25?__mk_es_ES=ÅMÅŽÕÑ&crid=2LPF2LG63DXZX&keywords=kit+accesorios+smartphone&qid=1636480744&qsid=259-8252965-5643646&sprefix=kit+acces%2Caps%2C418&sr=8-25&sres=B099ZYBSWB%2CB099ZXD27F%2CB089K2SGS6%2CB09HCV9ZW4%2CB07QYKRR3B%2CB08DG6H28J%2CB098B2XP8C%2CB07KB52L8B%2CB08HJKGKGG%2CB08YP8M7V5%2CB08GWVXSMD%2CB08GLYMM4W%2CB084H2TL2N%2CB08DG73Q3G%2CB07RSPPQ18%2CB08HHD6S26%2CB07YF3HVBZ%2CB07Q5ZXBV3%2CB08J9N4T3V%2CB07YGZQ4H8&madrescabread-21) (enlace afiliado)

## **Robots**

Los robots son excelentes **regalos para jóvenes de 12 años**. Estos“juguetes avanzados” permiten que tu hijo juegue al ensamblarlo, pero al mismo tiempo no se vea como un “bebé”, más bien, como un “**inventor”.** Es ideal para jovencitos que se destacan por su capacidad de armar y desarmar cosas.

[![](/images/uploads/lego-17101-boost-caja-de-herramientas-creativas-codificacion-para-ninos.jpg)](https://www.amazon.es/LEGO-Boost-17101-herramientas-creativas/dp/B06X6GN2VQ/ref=sr_1_12?__mk_es_ES=ÅMÅŽÕÑ&crid=1I64GBO9ZSEZ5&keywords=robots+para+niños&qid=1636482500&qsid=259-8252965-5643646&sprefix=Robots%2Caps%2C570&sr=8-12&sres=B07Q4Q6JNN%2CB07B42X1Z3%2CB07YCJC8VC%2CB07PKBWDBF%2CB08J3P3D24%2CB086PP7P9L%2CB07TDDK7G3%2CB06X6GN2VQ%2CB07X635V97%2CB08BBQ2JYV%2CB08DKL3PR9%2CB085G6FDKB%2CB0773R38DZ%2CB07232LZZ4%2CB08HCYZZC8%2CB09HHNV8BW%2CB07VDGWGP7%2CB086L38B9H%2CB08BQYF95Z%2CB07HK25WZX&srpt=TOY_FIGURE&madrescabread-21) (enlace afiliado)

[![](/images/uploads/boton-comprar-amazon-centrado-400x48.png)](https://www.amazon.es/LEGO-Boost-17101-herramientas-creativas/dp/B06X6GN2VQ/ref=sr_1_12?__mk_es_ES=ÅMÅŽÕÑ&crid=1I64GBO9ZSEZ5&keywords=robots+para+niños&qid=1636482500&qsid=259-8252965-5643646&sprefix=Robots%2Caps%2C570&sr=8-12&sres=B07Q4Q6JNN%2CB07B42X1Z3%2CB07YCJC8VC%2CB07PKBWDBF%2CB08J3P3D24%2CB086PP7P9L%2CB07TDDK7G3%2CB06X6GN2VQ%2CB07X635V97%2CB08BBQ2JYV%2CB08DKL3PR9%2CB085G6FDKB%2CB0773R38DZ%2CB07232LZZ4%2CB08HCYZZC8%2CB09HHNV8BW%2CB07VDGWGP7%2CB086L38B9H%2CB08BQYF95Z%2CB07HK25WZX&srpt=TOY_FIGURE&madrescabread-21) (enlace afiliado)

## **Videojuegos**

Los videojuegos son el regalo ideal para casi todo tipo de adolescentes. Los videojuegos actuales han evolucionado mucho. De hecho, hoy se pueden conseguir **videojuegos de realidad virtual**. El **PlayStation** es más atractivo actualmente. Puedes regalar un equipo de realidad virtual.

[![](/images/uploads/hp-reverb-g2-vr3000-auriculares-de-realidad-virtual-y-controladores-reverb-v-g2.jpg)](https://www.amazon.es/HP-Reverb-VR3000-Auriculares-Controladores/dp/B08M9Y542H/ref=sr_1_41?__mk_es_ES=ÅMÅŽÕÑ&keywords=videojuegos+de+realidad+virtual&qid=1636483144&qsid=259-8252965-5643646&sr=8-41&sres=B07TBPLQJS%2CB081SHD773%2CB07MGY8FRC%2CB08R6D61QV%2CB08ZHZRWPD%2CB095MC963Y%2CB09717489R%2CB08QMCWVXS%2CB07GVBTM2D%2CB09F8T7GTX%2CB08QDQK9GL%2CB08HHD6S26%2CB08HJKGKGG%2CB01HA72TB8%2CB07W1PC52K%2CB098LWB26L%2CB088NVBYP4%2CB09DCLBZXN%2CB08NDQ2SLV%2CB07PTMKYS7&srpt=VIRTUAL_REALITY_HEADSET&madrescabread-21) (enlace afiliado)

[![](/images/uploads/boton-comprar-amazon-centrado-400x48.png)](https://www.amazon.es/HP-Reverb-VR3000-Auriculares-Controladores/dp/B08M9Y542H/ref=sr_1_41?__mk_es_ES=ÅMÅŽÕÑ&keywords=videojuegos+de+realidad+virtual&qid=1636483144&qsid=259-8252965-5643646&sr=8-41&sres=B07TBPLQJS%2CB081SHD773%2CB07MGY8FRC%2CB08R6D61QV%2CB08ZHZRWPD%2CB095MC963Y%2CB09717489R%2CB08QMCWVXS%2CB07GVBTM2D%2CB09F8T7GTX%2CB08QDQK9GL%2CB08HHD6S26%2CB08HJKGKGG%2CB01HA72TB8%2CB07W1PC52K%2CB098LWB26L%2CB088NVBYP4%2CB09DCLBZXN%2CB08NDQ2SLV%2CB07PTMKYS7&srpt=VIRTUAL_REALITY_HEADSET&madrescabread-21) (enlace afiliado)

## **Cámara Fotográfica**

Las redes sociales se alimentan de fotos y las fotografías significan más seguidores. Así que, si tu hijo o hija quiere ser un **influencer** necesita una buena cámara fotográfica.

En el mercado hay una gran cantidad de opciones, las cuales le permitirán a tu hijo hacer fotos como un todo un profesional.

[![](/images/uploads/canon-eos-2000d-camara-reflex-de-24.1-mp.jpg)](https://www.amazon.es/Canon-EOS-2000D-Inteligente-automática/dp/B07B322GL5/ref=sr_1_9?__mk_es_ES=ÅMÅŽÕÑ&keywords=Cámara+Fotográfica&qid=1636483461&qsid=259-8252965-5643646&sr=8-9&sres=B01NARXQ2E%2CB00FWVM4RE%2CB098QWY6XS%2CB01MRWZRFX%2CB07B322GL5%2CB074WK5GW9%2CB01A8SG4OO%2CB07BMV268V%2CB07FTK681W%2CB00W46KROM%2CB01C672SZ4%2CB09F9GBKTX%2CB019GL1854%2CB00I9X2KLW%2CB07FVXZ3R1%2CB0000C73CQ%2CB01LNNBP9W%2CB07YXH2DLB%2CB08DKQ65N9%2CB09241ZPVM&srpt=CAMERA_DIGITAL&madrescabread-21) (enlace afiliado)

[![](/images/uploads/boton-comprar-amazon-centrado-400x48.png)](https://www.amazon.es/Canon-EOS-2000D-Inteligente-automática/dp/B07B322GL5/ref=sr_1_9?__mk_es_ES=ÅMÅŽÕÑ&keywords=Cámara+Fotográfica&qid=1636483461&qsid=259-8252965-5643646&sr=8-9&sres=B01NARXQ2E%2CB00FWVM4RE%2CB098QWY6XS%2CB01MRWZRFX%2CB07B322GL5%2CB074WK5GW9%2CB01A8SG4OO%2CB07BMV268V%2CB07FTK681W%2CB00W46KROM%2CB01C672SZ4%2CB09F9GBKTX%2CB019GL1854%2CB00I9X2KLW%2CB07FVXZ3R1%2CB0000C73CQ%2CB01LNNBP9W%2CB07YXH2DLB%2CB08DKQ65N9%2CB09241ZPVM&srpt=CAMERA_DIGITAL&madrescabread-21) (enlace afiliado)

## **Zapatillas**

El calzado es la debilidad de muchos jóvenes que aman estar a la moda. De hecho, **algunos consideran que el calzado revela su estilo y personalidad.**

Así que, sin importar si tienes un hijo o una hija, si le regalas unos tenis de moda estará feliz. Puedes apostar por el calzado deportivo. Con relación a tu hija, unas zapatillas de un color vistoso pueden ser el regalo ideal.

Mas [zapatillas para adolescentes aqui](https://madrescabreadas.com/2021/09/22/zapatillas-para-adolescentes-de-moda/).

[![](/images/uploads/asics-court-slide-2-zapatilla-de-tenis.jpg)](https://www.amazon.es/ASICS-COURT-SLIDE-BLANCO-1041A194/dp/B08X3QFTY2/ref=sr_1_15?__mk_es_ES=ÅMÅŽÕÑ&keywords=tenis&qid=1636484011&qsid=259-8252965-5643646&sr=8-15&sres=B079V6RWBD%2CB07K1NGYRG%2CB07MVSCZ6T%2CB08CGZ2V75%2C8478084916%2CB098PBRG2H%2CB07Z5JT5VH%2CB08X1P17CZ%2CB07Z5JW6ZQ%2CB07QD9XZHC%2CB08X3P7HWV%2CB08DNYXGC8%2CB09GG12SLC%2CB088TDTJPP%2CB08MX89L2P%2CB08QLXDPF1%2C8479028122%2CB07MTF961W%2CB08SWNXSKK%2CB06XHRDXK5&th=1&madrescabread-21) (enlace afiliado)

[![](/images/uploads/boton-comprar-amazon-centrado-400x48.png)](https://www.amazon.es/ASICS-COURT-SLIDE-BLANCO-1041A194/dp/B08X3QFTY2/ref=sr_1_15?__mk_es_ES=ÅMÅŽÕÑ&keywords=tenis&qid=1636484011&qsid=259-8252965-5643646&sr=8-15&sres=B079V6RWBD%2CB07K1NGYRG%2CB07MVSCZ6T%2CB08CGZ2V75%2C8478084916%2CB098PBRG2H%2CB07Z5JT5VH%2CB08X1P17CZ%2CB07Z5JW6ZQ%2CB07QD9XZHC%2CB08X3P7HWV%2CB08DNYXGC8%2CB09GG12SLC%2CB088TDTJPP%2CB08MX89L2P%2CB08QLXDPF1%2C8479028122%2CB07MTF961W%2CB08SWNXSKK%2CB06XHRDXK5&th=1&madrescabread-21) (enlace afiliado)

## **Maquillaje**

Las jóvenes empiezan a sentir atracción por el maquillaje desde la etapa más temprana de la adolescencia. De acuerdo a su edad, **puedes regalar un kit de maquillaje.** Claro, siempre es bueno tener una charla con tu hija para que evite ciertos estilos al maquillarse, especialmente si apenas está entrando en la adolescencia.

En este post te damos unos consejos para abordar los [primeros maquillajes de tu hij](https://madrescabreadas.com/2021/02/02/maquillaje-adolescentes/)a.

[![](/images/uploads/jascherry-juego-de-maquillaje-set-estuche-de-maquillaje-paleta-kit-completo.jpg)](https://www.amazon.es/JasCherry-Maquillaje-Estuche-Completo-Sombras/dp/B08SK46DSF/ref=sr_1_5?__mk_es_ES=ÅMÅŽÕÑ&crid=1F948MZT6DBSA&keywords=kit+de+maquillaje+profesional+completo&qid=1636484200&qsid=259-8252965-5643646&sprefix=kit+de+maquillaje%2Caps%2C408&sr=8-5&sres=B08SK46DSF%2CB09784LGZM%2CB08GQX7TD3%2CB08L3MMBC5%2CB08L5ZN16X%2CB074QPKFYQ%2CB0166HPGNQ%2CB08Q375BFG%2CB08BSFBNDT%2CB00WHZY4C6%2CB098R5S3SG%2CB08TR2T1LR%2CB01MTS6EV7%2CB079DQ7H3V%2CB07Z7MR8KN%2CB01LZEVB12%2CB007L0FUCK%2CB00P2J10LC%2CB08L55X9FT%2CB08MC3FBZM&madrescabread-21) (enlace afiliado)

[![](/images/uploads/boton-comprar-amazon-centrado-400x48.png)](https://www.amazon.es/JasCherry-Maquillaje-Estuche-Completo-Sombras/dp/B08SK46DSF/ref=sr_1_5?__mk_es_ES=ÅMÅŽÕÑ&crid=1F948MZT6DBSA&keywords=kit+de+maquillaje+profesional+completo&qid=1636484200&qsid=259-8252965-5643646&sprefix=kit+de+maquillaje%2Caps%2C408&sr=8-5&sres=B08SK46DSF%2CB09784LGZM%2CB08GQX7TD3%2CB08L3MMBC5%2CB08L5ZN16X%2CB074QPKFYQ%2CB0166HPGNQ%2CB08Q375BFG%2CB08BSFBNDT%2CB00WHZY4C6%2CB098R5S3SG%2CB08TR2T1LR%2CB01MTS6EV7%2CB079DQ7H3V%2CB07Z7MR8KN%2CB01LZEVB12%2CB007L0FUCK%2CB00P2J10LC%2CB08L55X9FT%2CB08MC3FBZM&madrescabread-21) (enlace afiliado)

En conclusión, el regalo ideal para un adolescente es aquel que se adapta a los gustos de tu hijo. Esto requiere que lo conozcas. Puedes indagar sus gustos de forma cautelosa, no es una labor difícil.

*Photo Portada by Kerkez on Istockphot*o